究竟有幾多粒tear gas?

點解放極都有？

過期嫁麻，一次過放哂1997-2019年個批

就快見到十年前嘅貨

雨傘前都冇點用過，實到好多過期貨

痴線